免費派靚口罩俾人 仲要俾人屌

2個應該係幾出名youtuber係加州Huntington Beach派口罩
竟然俾人屌番轉頭
所以點解美國爆到咁真係有原因

究竟果班唔帶口罩既人聽左咩人講唔好帶口罩

仲要講到話god bless me I wont get sick之類 真係CSL

一路屌特朗普唔戴口罩，一路自己又唔肯戴

好多都好真心認為武肺係fake news... 自己一定唔會有事

有個老野話吸自己二氧化碳會死快d

Why you don’t wear a mask?
Cos I live here

What?
I live here

真係好弱智

證明左膠同右膠一鳩樣on9

佢哋呢批人好多都話係肺炎係假
目的玩9自己國家人民

外國人口比較少唔係無原因

一氧化碳

自

美國點會咁多豬人權係保護自己，戴口罩係保護所有人

自私囉 廢老囉

睇黎要開始廢老大清洗淨化社會

點都好過香港
唔會叫佢戴口罩就打人、拎刀

我覺得唔係自私 班人係真心覺得無武肺哩樣野 係人地吹出黎 係陰謀

其實條片入面啲人差唔多打人

陳雲

雲伯如果出世係美國，已經係美國總統

點會比你班香港人當痴線佬咁撚

之前有個訪問話係口罩商陰謀

唔要俾我啦屌

想打人咁